特區政府宣布「光復香港 時代革命」口號違法 全球適用

香港特區政府2日晚正式宣布，「光復香港，時代革命」口號違反「港區國安法」，社會大眾不應再高呼，否則便是以身試法。香港大學者張達明表示，港區國安法適用全球所有人，只要觸犯了該法例，即便只在經香港轉機，都有機會被捕。

https://www.worldjournal.com/7026709/article-港府宣布「光復香港-時代革命」口號違法-全球適用/

但宣傳呢樣野會唔會令外國人噤聲

拉埋佢

繼續加速

下? 段新聞真架???

呢單幾好笑

好大既官威

咁快啲mark低班人 入境中國香港即拉啵

全球

拉咗佢分分鐘開戰

好驚好驚

好驚呀

唔會，只會令支那更討厭，篤航更少人搭

嘩 好撚大個春袋喎

睇定d廢是炒車

第三世界企圖禁止全球言論自由

香港政府D 自大口吻越來越討厭
開始好似中國個華春螢咁淨係識 9 up 兇人

照條文解真係可以咁屈

段新聞真，台灣世界日報

全宇宙都係中國領土

炒咩車，唔通係外國講唔犯法咩

😅

match!

有引導條例果d地方咪

38 條
全球通用

你唔記得咗38條？

係咪意味所有西方國家唔可以去非洲或一帶一路國家?

轉機都會被送中?

所有丹麥議員, 德國曾接待香港遊說團的議員

所有英國國會議會, more?

KFHG

舉報佢哋

cls

係全宇宙 唔好以為上左太空就無事

好撚大嘅官威呀

好大既官威，用英文叫 用日文叫包唔包 我瀨緊尿啦

光時 呢

仲唔派啲黑警出去外國捉人

push

仲以為又係啲假新聞 原來真
真係荒謬

全球應該只係地球
戰狼未去到火星土星,雖遠不能誅

推

共產黨似宗教多過政黨

雜大大直接自封為神算啦

Cmon Article 38

全球性法律

全球流

不要 光復香港

不要 時代革命

港警出征！！！

係咪唔一定轉機先捉得有引渡協議既可以拉晒返黎？

使唔使戴頭盔戴到咁

光復香港
時代革命

大家快啲玩爛所有中文字

八字口號

你知我知

仲等咩

CLS

A : 光復香港
B: 時代革命

咁點拉?

之前就成隻鵪鶉咁，條例一出就成隻癲狗咁周圍叫

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

嘩咁美國人咪好驚？

真係好驚佢會出事…

港區國安法適用全球所有人
國安全球捉人大賽

反而冇香港source?

哦，原來「光復香港，時代革命」係唔講得嘅，咁大就唔好再講「光復香港，時代革命」啦！記住係千祈唔能夠講「光復香港，時代革命」㗎！重要經常提醒身邊嘅人，絕對唔能夠講「光復香港，時代革命」㗎！

夠閪膽拉呢啲政要咩

真係等同宣戰

全球？
其他國家口交部會唔會出聲話干預內政？

誠哥呢8個字講唔講得

太可惡，要派三萬精英出征

自古以來全宇宙都係屬於中國領土，不可分割

宇宙通行證

佩ee 80歲人坐監好辛苦

講 香港光伏 會唔會俾人拉架

拎個大聲公播林鄭講果8個字會點

利申 講緊太陽能光伏

佢真係有咁講

大大塊板擺咗係美國國會 係咪可以拉全部美國議員

要有支銀河艦隊

yes, 佢真係有咁講過x2

但係依香港三星定義全球又唔包香港喎

點解淨係香港？直頭係各國領事館衝出去捉人啦

咁我去M78星雲度講._ _ _ _, _ _ _ _ 先會無事..??

outsource左

全球? 好勁喎

解放軍有宇宙通行證

以為fake news, 原來真

「社會大眾不應再高呼，否則便是以身試法」

咁低呼係咪得？

食緊飯睇到差啲噴出黎

咁佢翻譯咗做N國語言未？

佢講革命係特別用力
睇得出佢有有心分裂
想中國分裂 搞港獨

好勁勁啊 支持拉撚晒全世界人
反正世界都是中国的

經香港轉機即可拘捕、派戰鬥機飛過去搞撚掂啦

真呀
憲報寫左

國安全球執法

光復革命！

如果係由西方政要講出口
特區政府會唔會派飛曱甴越洋執法捉拿狂徒

佢千真萬確公開場合有講過。一定要舉報佢。

根據國安法第38條，香港特別行政區有權拘捕美國國會議員

中國國歌歌詞都話比大家知
面對強權時要反抗，革命，幾時禁

港共已經荒謬到睇完會覺得係假新聞

快啲嚴正執法

宇宙法

當年去北京獻花已經拉咗次

林鄭: 光復香港，時代革命

我愛國愛港
我想舉報

反清復明

細過睇周星馳電影見唔比講,估唔到有生之年會遇到

記住去到邊都要同人講

(記住中國政府 同 中國香港政府唔比人講光復香港時代革命)

重要嘅野至少要講三次
早上講
晚上講
出街講
工作時講
問候人時講

一定要記住記住，全世界都要記住

光復香港時代革命唔可以講

一定要知道一講就犯左國安法

所以要記住提醒全世界地球人

loop x 365 x n

雖遠必誅
唔拉正契弟
支持新北洋艦隊遠精
不過記得帶多幾個尿袋唔係番唔到屋企

可以整個movement，叫外國人一齊犯法。

政治犯無得用引導法

新聞公報嚟㗎

全宇宙啦不如

銀河系第一帝國

無人知唔代表無事

法律唔係有相稱性原則 唔係你話立一條條例就可全世界適用 如果咁講每個國家都立一條法例若中講一句某句說話就違法可拉可鎖 中國人真係好撚垃圾 自我中心都爆

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

乾貨香港 薯菜夾麵

將支旗插去月球同火星

點解內文淨係提過一次張達明

管埋全宇宙

加速世界林奠係黑雪姬 曱大大係春雪

識玩一定玩串佢
係Twitter 開過“光時”challenge
最好可以邀請外國政要玩先
全球都挑戰呢句口號，
好想睇中共拉唒全世界

拉美國人 美國冇資格說三道四

排隊啦，國安做野，三萬condom聲都無得出

屌你外國人你有咩權力拉
你試下拉ISIS

任何人組織、策劃、實施或者參與實施
任何人煽動、協助、教唆、以金錢或者其他財物資助他人實施

講可以點犯法

睇下啲條文用你好多時間咩

坐球都要向支那屈服

想香港以後斷晒對外關係

起來！不願做奴隸的人們！
把我們的血肉，築成我們新的長城！
中華民族到了最危險的時候，
每個人被迫着發出最後的吼聲。
起來！起來！起來！
我們萬眾一心，
冒着敵人的炮火，前進！
冒着敵人的炮火，前進！
前進！前進！進！

光復香港，時代革命

只會唔夠膽入香港

拉鳩左Secretary Pompeo 未
港共公安仲唔做野？

拉哂全球人呀有本事你就

全球政府
one world one gov

光復香港
時代革命

可唔可以JR呢個決定
呢8隻字無一隻字同獨立有關

我上月球又拉唔拉呀? CLS

一定要去外國拉人呀，唔拉正仆街

實施

收到風速龍準備攻佔白宮

講句嘢都拉得
黑色警示香港啦

我要發宇宙通行證比共產黨解放軍!

全宇宙都是中國的

在「自由」都變成禁語之前，想分享一首歌

求入黎支持一下黃色音樂圈

外星人進入地球後.......

如果我Print 單新聞出黎犯唔犯法

以後港共政府用国安法禁止我哋啲咩都好
我哋就即刻用38條，譯做英文同全世界講，叫外國人千奇唔好咁做，會違反国安法

講港獨含意口號如何達至港獨
你係黃之鋒就或者得

你嗰張out啦

做撚埋法官個份呀？ 犯唔犯法你話事？

小學雞

最簡單既嘢偏偏冇人做

又話解放軍可以斬首既
出動啦

好大個官威喎包大人

唔好理，私人檢控左先，交個波比柒婆個特別法庭

本來就係同一批人

國安還國安 政治還政治

冇得JR

可以試吓易地而處既，秦國係獨裁國家，亦係旅遊熱點
如果有一日秦國話支持奶茶同盟既都違反秦國國安法，你會噤聲定係唔去秦國

呢個係問題黎，開放討論
大家可以試吓易地而處，秦國係獨裁國家，亦係旅遊熱點，如果有一日秦國話支持奶茶同盟既都違反秦國國安法，你會噤聲定係唔去秦國

正

港獨之母

成為全民公敵團結香港，用送中修例煽動200萬人上街，喺社會帶起反共議題，甚至將反共議題推向國際

黨安法唔拉林鄭判終身監禁根本唔合理

好似空姐咁
入紙檢控美國外國勢力

要求派速龍將侵侵捉黎香港審

唔去 全世界咁撚多地方去點解要去泰國
又唔見你去中國旅行？

tweets?

我要宇宙通行證

No eye see

諗起佢地之前係咁吹影響極少數人就好笑

侵侵可能仲開心